[全部都係鷄]炸鷄jollibee定kfc

正皮jollibee
負皮kfc

雞就jollibee

其他就kfc完勝

個人好憎K仔啲鷄
死死實實打哂渣
衰撚過啲煲湯雞
除咗狂惹香燒雞之外
真係完全唔會食k仔
可惜jollibee個蘑菇飯又輸人九條街

雞就jollibee
薯格就KFC

kfc蘑菇飯都好難食喎
以前還好 而家d水準參差到

屌佢老尾個次食個飯好似食糊咁

今日單拖食寂寞飯
死唔信邪去咗jollibee食個蘑菇漢堡扒飯
一坐低打開個紙盒
啲飯棉撚個濕水毛巾
似足我開畀隻貓食嗰啲糊仔
個汁又少到好可憐
撈埋嗰個啲色水一達達嘅漢堡扒
十足人哋食淨啲餸頭餸尾

只食雞
其他都係垃圾

Why not Popeyes

聽都未聽過

sorry 其實佢個肉醬意粉我ok

終於有同好

鍾意kfc個燒雞同薯格
不過由排隊到食得 起碼15分鐘

Jollibee都唔係好好食者

肉醬意粉酸酸地 好易入口

j記(中環店) d雞高質100倍
雖然我都成日食kfc, 但雞真係冇得比

外國炸雞連鎖店，以前得機場有，依家旺角地鐵站連住的商埸都有間

香港 KFC 狗也不屌